點解啲女人咁鍾意著住個胸圍做gym?

Gym room冷氣甘凍 吾明典解要吾著衫😑

做運動咪熱囉
你去gym room坐架？

唔可以乜都唔著

因為要俾大隻gym撚見到

大隻GYM 撚多數GAY
得D瘦弱GYM撚望

女子足球場夠熱啦，唔撚見佢地只著胸圍？on鳩鳩臭雞做gym扮晒野

冇相就收皮啦

救樓主

樓主 我頂唔住啦 快d post圖

點解d女唔做運動都要著leggings

有得望你就望啦, 咁多嗲

呢個我都想知去超市買個菜都着leggings

好多OL著住返寫字樓。。。

著三角褲做運動係幾舒服

畀啲仔睇到啲汗，引佢哋過嚟奶

露曬個屎忽出黎，好淫賤

真心咩

要睇年紀同身形

見過腳好短嘅中年婦女着leggings

呢個個pat 冇肉, 自暴其短啦

要比人睇要show off囉咁都問

你有冇見過肥婆著緊身衫做運動？

第一張豬膽鼻
第二張梁國雄議員
BTW...第二張着到咁...都係搏屌啫

第二張邊個嚟

純google search救樓主
第一張打korean gym girl
第二張好似打japanese gym girl

引誘d大隻仔囉

第2張真係要梁國雄議員

咪搵藉口啦 淫就淫啦 職業運動員都要著衫啦

有得睇好事黎喎 做乜咁嬲
見到豬排？

Cls咁係咪全部做gym男人都除哂衫做
著多件透氣薄t唔得咩

Btw唔係唔鍾意 但係著出黎係想比人睇就唔好搵藉口

明明D女人有第一套裝束
係都要揀第二套
唔係博出位係點

大把男人都係唔著衫啦
潺仔自己唔敢騷排骨出嚟又要質疑女人露

要有幾on9 先講得出呢d咁嘅野

有個主動行埋嚟 叫我教佢點做 仲要幾靚女 依家做左女朋友仔

樓豬300磅毒撚點會去過gym room

著sport bra = 臭雞
男人著背心做尖=鴨

以後全世界包撚到實一實 只係露對眼出黎 世界和平

著透氣T呢？

贊同架

d女成日話熱
已經可以裙
然後又露pat褲呢樣個樣
不知所...

連登仔: Sor我哋男人有特權

擺明係，但無你份jeh

真係有 好噁心

連登不嬲都係中東來 最好d女出街包到得對眼再對護目鏡
但係如果做佢地條女就要含吹奶啜野外露出樣樣齊
最好就附送樓同生完個仔唔洗自己睇

所以gym room最多基佬睇你都係唔夠講架啦

唔怪得咁多人做教練啦

樓主真係唔識嫁喎

做gym開晒冷氣一撚定熱過去足球場踢波啦

咁出街冇冷氣都應該除淨個胸圍

吾你老母

秒

係 根本想引人注目 呢d女比人姦左都唔抵可憐

著名仇女五毛好激動
無論任何女性做任何事情都叫人臭雞
真係好變態好恐怖
好心快啲投胎啦

最撚憎人做雞又要扮純情呃鳩人

去釣狗公咋真係操野咩

關你撚事
留返辮子好無呀清朝人

教練咁都唔扯旗
可能係GAY

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

你訪問過有幾多成做gym女人係鍾意咁著先？

或者有咩統計係大部分女人去做gym都咁著？

我淨係知啲連登仔好鍾意著埋啲毒撚衫，又毒撚身型
然後話自己出街見到女人乜女人物，但其實係屋企禁手機

btw 做gym就係想練身型，著件衫睇到身型有咩問題大隻仔夠著件背心隔離開個大窿

你點解釋職業運動員都著衫 而且gym room有冷氣

我覺得果兩個人人仇唔仇女都唔影響我地討論呢個post條問題

著bra去做gym，直觀上就係觀賞性質大過實用性

仇女既可能會直接鬧佢地臭雞

係唔仇女既，可以話佢地想搏人𥄫搏取虛榮心無問題

但係樓上有d人夾硬話個主要目標係要散熱乜乜乜，或者唔回應個問題，直接去攻擊發表觀點既人，咁就難d服眾了

其實我都好想睇到有人真係比到個著bra去做gym唔係為左比人睇既解釋，事關我屋企d女人從來都唔會係屋企入面著bra做運動，但係出街就反而會

我丁又大又大隻又靚仔都冇女屌…點解

有冇見過啲變態佬喺桑拿房擺post
好噁心

基佬雲集係咁上下

甘你老母

唔可以比自己睇？見到自己訓練既成果已經係作用
再者做gym本身除左強身健體，都有一大部分係想改善外表
所以比人睇，又有乜問題，做gym練身型靚又唔比人睇，一陣又話人係去影相

講真你無比心機練過，都唔會條腰一團肥肉都咁著比人側目

就算係男人做靚左個body，都想有人睇到啦，唔係點會有人著側邊開個大窿既背心/特登著細幾個碼既t，大把男人練完唔著衫影相post出黎，唔通佢地搏比基佬屌？

中東

見好多女都係著住件背心係gym room
然後企係塊鏡前面無限自拍

講得啱
女排手足女籃 whatever女子項目都真係好撚hea 打波

班女真係有心去搏殺點會唔熱到要著少啲布
仲著咁多布真係未出盡全力

開大窿係因為背肌
對d大隻既人黎講 開口唔夠大 一抬起小少就爆衫

右手教左手做

呢個你又屌唔屌呀？

人哋著咩關你咩事？
點著都好你都係無得屌

方便同舒服

但我更喜歡熱褲

睇佢個馬就知佢扯緊啦

睇下你隻臭雞，負皮多過正皮仲要死撐，做臭雞唔會怪你，但你唔好死要拎牌坊先得架

駁唔到

好撚淫

腳粗 無褲著

J你就J啦咁重多嘢講

移除咗

個動作其實有冇用
練腹肌？

佢敢著 我敢睇 有咩問題

正常都扯啦
推車POSE WOR
除非佢係青頭仔
又或者唔睇過捉住條女條腰後入既AV

所以呢個位我就會覺得條女好有機心
一係佢搏上鏡
一係佢姣緊教練
正常無奶油咁樣比教練捉住自己條腰
當然,教練可能係佢男閨蜜

有用到，但教練對手會有feel啲

有啲人中意做運動無袖 尖房大撚把啦

因為D囡中意露啲啲出黎俾人睇
佢地會覺得好興奮
港女多數淫㡳

運動場/羽毛球/藍球運動量一樣大，係得gym房雞著到咁

關熱唔熱同盡唔盡力咩事
人地覺得舒服咪著
有人中意著長袖 有人中意短袖 有人中意背心 個鳩個啲喜好一樣就唔洗出咁多款衫啦 呢個世界不如得返黑色長袖好鳩過啦 全世界一樣咪搞撚掂
等於你比人話 著長袖就守舊撚 著背心就裸露狂 著短袖就單一 無啲新意 大隻就gay佬 瘦就毒撚一樣

著sport bra=臭雞 人唔笑狗都吠
你地同啲港女講：無樓既男人等於廢物 有乜分別

大把人著sport bra去運動場跑步 打羽毛球啦
坐左幾多年啊ching

喻咖褲跑步？你認真定講笑

你估啲女真係做gym咩
影相放ig鈎狗公咋

臭雞

勾引啲啱啱做完squat 睪丸酮旺盛嘅大隻仔仔

不如咁啦 你講左你坐幾多年先
我直頭見過個男人著條緊身薄褲跑步 成個春袋同碌鳩現曬出黎啦
其實人地著乜鳩做運動 有咩好介意
男人做運動都有人著露lin背心 緊身褲啦 又唔見你地逐個逐個當面講人地？
你去做gym想身型好 我都唔會話你操肌做鴨啦
人地有身材咪曬下 曬身材就做雞咩
人地大波唔曬又話曬料 曬左又話做雞 真係難服侍

利申：點都好 黑警死全家

啲女仲會化晒妝係更衣室搞一大輪set好個頭先出去做gym
個啲以為好隨性嘅馬尾/髮型
佢地係更衣室入面係搞好撚耐
親眼見過一個aa cup女著超厚sport bra行出去
第一次見真係眼都突埋

利申：絲

公道講句，係為咗俾人睇。
但唔係為咗俾你地呢啲毒撚睇。
你鐘意着件 tee去做 gym亦無不可，
但潮流就係要喺gym room show嘢出嚟，
先顯得自己有自信，勝人一籌。

真係成日有呢啲人出現，
話唔係搏人睇係好難相信。

單車, rowing 本身個項目係著緊身褲
正式Training 前用跑步做熱身係好合理

咁直接講鐘意著就ok
唔好扯去咩散熱唔散熱嘅藉口

同理每人都應尊重其他人嘅喜好正如你都應該尊重唔同個體(entity)嘅衣著標準

正如每間學校校裙都有自己標準
公司都有自己標準
每個人都有自己嘅標準都好合理下話？

我呢度唔係討論睇場合著衫亦冇唔歡迎sports bar
純粹講唔同嘅mindset 背後有唔同標準你唔可以接受咩？

繼續大家你有你著，我有我講咪得囉
尊重同接受下唔同人把尺係唔同喇

甘你老母
吾你老母

我男人老狗 唔會著sport bra
係 咁當然你有你把尺 我都有我把尺
但唔會講到著sport bra=臭雞咁on9
我會尊重你 但你都尊重下人地啦

咁個重點咪啫係唔係散熱性能、唔係喜好，係有冇禮貌喇

每個人體質都唔一樣 人哋着咩又要你管埋？

係 女人體質淫

學生妹就大熱天時著冷衫(其實而家仲係咪咁？)

女人唔咁著 d大隻仔邊有動力做gym

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肉女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也

好辭好辭
仆地者那句點解

你班仆街根本連女都無得屌呀！

咁嘅意思

女權撚快啲出聲唔該

男性可以露出胸部女性亦都得

希望遲啲做gym見到啲女仔全部啲lin頭露曬出嚟做gym

因為女性乳房公認為女性嘅性徵

即係你有冇見過男人會淨係 包住條jj出街

如果唔覺得係性徵冇問題咁大大方方 唔好著bra出街

你不如話港女係女權主義嘅 極致

一隻手掌拍唔響

連登仔搞到咁極端父權都因為啲港女咁極端女權

其實放遠啲睇都幾平衡

你估啲港女唔係要d仔車樓錢樣樣齊

最撚戇鳩係啲港女勁撚識玩心計表面梗係唔會講出嚟畀你哋聽佢哋心低嘅要求啦，但係自己會計住

連登仔拋開心扉大方承認人性嘅醜陋

大方得體的禽獸總比偽君子容易接受得多

你試再咁多嘢講arrr，下次做gym見到你即刻擘大你個屎眼毒龍鑽爆你

所以啲港女計到好撚盡
著露lin衫畀你睇又覺得蝕咗

所以計好左個利潤margin著topbar，可以吸引大多數人目光但相對付出少

男女有別女性胸部係性徵

連佢哋自己都係覺得咁諗

就例如如果唔著bar好似畀人睇蝕咁

照你咁講

成個中國有14億人香港得7百萬人

7百萬人話有問題， 但有14億人話冇問題有冇諗過有問題嘅係你自己?

變態佬先咁佢性傾向係男仔鍾意男仔就叫變態?

咁佢鍾意你望到你梗係想屌你㗎喇， 咁你真實行動又唔得會犯法咪用眼神騷擾下你囉

用奶共
apple雲集嘅地方係咁上下

無肉女……

女人夠着住胸圍底褲落水啦
唔着你邊有得睇呀

咁呢一個post嘅正評負評等於全世界嘅價值?

柒咗就搵窿捐啦你

女人真係好戇鳩遊泳池著住胸圍底褲又覺得冇問題

平時出街又唔夠膽咁著

我哋男人就唔同大把人打大赤肋出街

總結女人心機好重樣樣計到盡，重要極度雙重標準

即係麻甩佬着條緊三角褲一樣

咁唔該你睇番我句嘢我都冇話代表全世界

係你屈鳩我

ig?

有咩問題

我題出中國係反映你用一個post嘅正評負評=全世界好on9好無知

平時我喺屋企直情淨係著底褲做運動
唔洗洗多件衫

你用正負評數量呢反映連登嘅價值觀唔覺得自己好無知?

多數人喺連登留負評就等於 正評嘅少數人群係有問題?

訓撚醒未ar你

咁淫蕩!

咁你加句

做咩啫你

醒少少

係咪覺得自己會寸d 威d

sorry 🤭😘😘

原來我一直誤會咗你

其實leggings 好難carry
無腳無腰無屎忽 著上身只會自暴其短
事實上 好多女skinny fat以為自己好fit
抱住show off既心態著leggings
直情就係主動話比人聽 自己懶無操野唔做運動

奉勸各位never skip leg day

好似差咁d 野

其實啲女真係搏人睇又點
我又覺得無咩所謂
只要唔係醜/肥閪/唔好狂自拍 唔傷眼就得

而且如果佢地身材好撚好
仲會激發倒我既意志力 做得落力啲
有啲人身材真係好好 很想要

冇乜點最緊要搏俾人睇唔好唔認

唔好話為咗啲乜嘢運動效果好啲定係散熱效果好啲

同埋有啲人真係好落力train好身材
我覺得係抵比佢地曬下命

我同啲fd成日話
屌 我地腰細波大 有前有後有長腿既話
直情裸體出街啦 仲閪會遮遮掩掩

gym雞

後面嗰個

你講得啱咁都要d女有乳房先得架

bra

而加咪講緊著左，又講咩唔著睇蝕，而加裸體做gym咩？

如果你覺得淨係遮個胸都有問題，你都唔洗去沙灘泳池

出街一樣有人著短版上衣，低胸衫，sport bra都有

個標題屌人係gym room就咁著，而加又話人唔夠膽出街著，著左咪又係比你地屌係雞，而加究竟邊個雙重標準？

唔咁講咪又比連登仔笑係雞幾錢q

跟本呢種畏首畏尾既結果係男人做成既社會風氣

外國人都係咁著做運動唔見有人開post屌，一定有人會話人地外國身型靚好多點同，講到好似外國無人身型差，亞洲無人身型好咁

btw nike adidas公開賣呢啲衫都唔見有人屌，連登仔咁唔鍾意應該批鬥到佢地下架就啱

我想佢地日日著，咁我先有動力做gym.
好事黎啵

有時練太大隻都係破財關鍵

重有行山又係 個個打晒卡一定要著sport bra

大把男人唔著衫做尖咁癲？
邊道介紹下

屌
佢地又咪去影張相打卡

港女邊有屎忽

我又覺得冇乜所謂
著得舒服就得

點解我果間冇既
邊間多依啲女。

唔係呢篇嘢都唔知你係隱藏才子

香港冇嘢多，最多父權塔利班

咁條女冇波咪可以露

好多著外套行，中途影相先除

後入啪得勁啲

呢到始終係連登
一個女性著得少就係臭雞
著得多就「咁醜樣搵鬼睇咩」
運動廠商整得出，就會有人買有人著
點解唔鬧Nike整啲咁傷風敗俗嘅嘢？

真係唔明白點解香港人，人地著咩都可以追擊
有人覺得熱，有人想博眼球，有人想睇肌肉有冇用得啱
其實又有咩問題？
都2020年啦，個個都清朝人咁

點睇肥婆著bra top legging露個死肥腩仲覺得自己好撚fit

味係踢波打籃球果d真係做運動、點同著運動bar去gym房郁兩野出下汗黎打卡

Why are you so curious? Haha 😄 My friend Margaret is on her period so she can't drink cold drinks and coffee and eat ice cream and tomatoes right now. Margaret's aunt flow is visiting. She has bad stomach cramps right now so she's gonna take a day of menstrual leave. Her sister too feels bloated which means her period is gonna come soon. She's been having painful stomach cramps lately as well but her period is late this month; it's a week late. She's been very emotional recently because it is that time of the month again. Her cousin Susannah missed her period so she's probably pregnant. Her cousin's husband Leonardo did his leg workout this afternoon during which he overtrained his quadriceps, hamstrings, calves and gluteal muscles so he's having a cramp in his legs and left foot. Margaret's brother will be going to a party next Tuesday. However, I won't be going with him for fear that I might cramp his style. I don't want to put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

男人著背心有咩問題？

男人著背心周街都係啦，女人會唔會周街都係著對bar咁行阿

著乜都假
唔靚就咪撚去
成場豬排多汁 生意大減

你班仆街就爽啦睇完拍拍欏友

引樓主開posts

Btw,圖呢?DLLM!

引樓主開post

圖呢？DLLM

去做尖都係為左𥄫呢啲囡 佢地唔咁著我去黎把撚

我仲以為你會話點解唔除左佢

冇啦
而家D 學生妹好鐘意show 身材
你唔見好多00後都好大波咩
邊似以前80 90後咁左遮右遮
以前大波少少都俾人話姣

棚19登民係要將連登整成父權大L晒嘅伊朗、阿富汗🇦🇫🇮🇷

班窮酸毒撚係咁 忍讓下

絕對唔係父權,搵有錢仔就屌貪錢
搵個無錢又屌條女咁撚蠢,
總之條女揀其他人唔揀佢咪錯law
妒忌心作祟

返左工真係見唔到
所以先咁問

Sor囉
下次著返菊花牌，你唔好笑我平胸

我唔止比佢屌我主動問佢可唔可以養我

你熱褲做運動？

做gym都係周街行
咁無野好講啦
話明sport bra緊係運動個時著啦
人地著個時又屌人臭雞
佢著住個Lace bra周街走就話姐

真呀 比左咁多心機汗去操 唔show我操嚟把撚呀

所以D女子足球賽D衫都越黎越少布越黎越貼身

gay

有條邊果隻最仁

老老實實我一定唔會就咁著leggings 出街

不過都有見過啲腿加臀型係靚嘅

仲要望多兩眼

你理解力有d問題喎

少極都仲多過做gym臭雞

大家咁話啦